外媒P圖讚孫興慜卻激怒南韓球迷：侮辱南韓國旗

孫興慜在英超中上演大四喜，這讓整個球壇為之驚歎，外媒集體給南韓天王送上讚譽。不過，有一家外媒卻因為稱讚孫興慜，而惹怒了南韓球迷。

《goal》在孫興慜上演大四喜後，P了一幅圖，熱刺隊徽中的雄雞，站在了南韓國旗上面。這家外媒的配文是：「孫興慜讓人難以置信！」

很顯然，《goal》的目的是稱讚孫興慜。但不曾想，這樣的P圖卻讓南韓球迷怒了。

一位名叫「Fans HanGuk」的粉絲表示：「這是對南韓國旗的侮辱！」另一位名叫「Fans HanGuk」的球迷表示：「這是非常無禮的行為，你在侮辱我們國家！」這位球迷還@了熱刺官推和南韓政府Twitter。

點解會覺得畫隻野踩住人地枝國旗係個good design

可唔可以幫幫手讚下香港

隻雞平衡力幾好

睇睇下都幾似百事可樂

好改唔改 改人哋支國旗

Goal係Facebook多人睇過twitter

連登仔變左支國人？

笑佢地玻璃心
定讚佢民族性高好

其實得幾個韓國人開聲，唔知以為洗版

張圖得確有問題

你都戇撚鳩 係唔尊重人地國旗囉傻鳩

騎撚住你XX